戴個面罩都咁撚多要求

你老母臭系
重點係撚joker面罩咩

嘈嘈嘈

睇見咁樣真係多on9

Pish